大家要保住條命，港共唔封關輸出病毒，將來其他國家就會明白香港自主同民主重要性

最重要係放任港共仲會燒埋佢地個疊

放長雙眼睇，如果大命死唔去的話

So? Ban all HK flights.

一係取消香港待遇,一係光復香港

好撚多人香港開工番大陸住.日日來回
不如借呢次cut走埋呢班假香港人

Who dares wins.

前提“保住條命”不存在，因為一定發生社區爆發，死亡/傷殘/後遺症病例難以避免
林鄭係有心唔禁止支那遊客進入，目的就係想引入病毒殺香港人，你唔係覺得政府會care你無醫生睇吖嘛？唔好太期望醫護罷工會好有用
唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。
屌那星，之前私了武漢人單野效果仲好L過港共個假封關